（國際反應觀察）閆麗夢報告咁少關注原因 似乎因為佢同班農行太近

首先，班農最近名聲好差，有2個原因

1，因為佢詐騙比人拉左

（想追番件事嘅朋友自己睇）

2，佢個 Youtube channel 陰謀論太多，令普通美國人覺得煩厭。

因為缺乏直接證據，隻病毒之前都俾好多人研究過，暫時都冇乜新發現。

#閆麗夢 博士關於冠狀病毒起源的論文發佈後，在12小時內，總瀏覽量和總下載量已經排到了著名的學術分享網站Zenodo歷史上所有八十萬篇論文的第3位， 不重復下載量（unique download）排在第2位。

對，您沒看錯，確實是所有八十萬篇論文的第3位，而且僅用了12小時

所以依家個情況好似「狼來了」

因為Banon個 channel陰謀論太多，跟住又因為詐騙比人拉左，導致普遍美國人非常唔信 Banon

但偏偏閻麗夢因為班農出名

所以，依家唯一辦法係同Banon大割，先可以令份報告有人信

岩岩出無耐, 其他國家啲科學家唔洗face check咩...
你估好似連登仔日日炒車咁唔怕咩

你起下樓主底先啦
根本成堆科學家都未驗證完係咪vaild
就話無人睇

連登眾車手從來唔怕炒車

呢啲基因研究嘢太專業，一般人連入門級都唔會明，
就算係生物學家或者醫學家之類，如果唔係嗰個範疇都唔會明。
你估好似啲社評人9up幾句咁易？

但係照計肥佬奧會派專家傍住閆女士？

左膠繼續睇唔到

可能係實驗室跟住做，試緊係咪work

唔知唔好亂講

閻麗夢博士指證既野水好深

所以先無傳媒敢做

除左指證CCP ,重指控埋Bill Gates foundation 支助CCP 實驗
加上美國大選
本身侵侵講HCQ 都遇到好大阻力
民主黨傳媒又點會幫佢做勢

除左fox外msm無人理過佢

佢自己都跟埋右翼班人講deep state

有道理
但佢咁多個月以黎好多媒體一直提都無提
今次佢有所謂證據就有機會報下

其實係咪跟佢方法試一次 整到同一開始果個病毒差唔多就已經prove到？